散左之後約上屋企

同佢散左唔夠三個星期佢同另一條仔一齊左
（前提係我係成個月係ig開post post story都無覆佢whatsapp，所以佢就揾左第個）

不過呢幾日晚晚我同佢傾電話 仲話星期六晚，上去我屋企到過夜 咁姐係咩意思？係電話入面又話如果我本身一早係咁對佢幾好呢 個啲說話

呢個係伏黎定係佢對我仲有少少感覺？

閪痕姐

單線行車變兩線行車啫

掛住你條撚

冇伏
想扑你

你想唔想俾佢扑？

佢係雞

似想cool煲
我諗個女仔以為你會改善 i.e. 理多d佢 （我諗你自己都知佢點解同你分手）
如果樓主冇心嘅就唔好約番佢喇，咪再比假希望人喇

sp

三星期前已經有野係你唔知姐，呢啲擺明係禍水，三思阿

我知道
個時係我無覆過佢

正式散左之後我比返啲野佢之後傾左幾粒鐘 之後就變得和平理性。仲有傾下計咁